海賊王回復水準

942同943真係比到我磁股王國，喬巴既感動我

已棄

942叫感動？

和之國鋪咁耐都鋪唔到多康依個角色出黎，突然上刑台被殺有咩感動？

要兩話一齊睇

作為海賊海王死忠 之前都睇到屌出聲
不過呢2話如果單行本係可以接受嘅
但係 都係鋪掛唔夠啦
如果再早啲 講豹花個啲勁人個啲時間 隨手帶一帶多康個名 會順眼啲囉

我就由神作睇到變糞作
客觀睇伊兩位有翻水準
就咁睇以為伊兩話前唔係尾田畫

伊乜鳩
客觀睇海賊王已經變地底泥

之前有位巴打講得好啱

one piece已經垃圾到有一、兩話好少少已經要上新聞

和之間角色營造方面仲衰過大媽篇

差唔多四十集都無邊個角色係形象鮮明

不斷畫新角色時，舊角色如超新星、傑克、凱多到依家都唔知做乜柒

垃圾

呢兩集的確至少有個通順既故事
但去到所謂水準就講唔上
只係睇得明咁
如果係 jump 新人作品
呢個水平應該短篇都上唔到

弱智 岩你睇

繼續支持